點解依家連登upload唔到圖？

Testing